      Karrola walla Koggokonna kohhus, sel 5. April. 1867.
                 juures ollid: Pea kohtomees. -
                                          Abbi kohtomees Tõnnis Taar
                                        Abbi kohtomees Hans Kohnberg
Kohtu ette kutsuti Jürri Taar ja karl Livland ja neide
käest küsitud mis perrast nemmad Pea rahha ei olle
ärra maksnud, mis peale nemmad ütlesid, et Hans
Annus ollewad nende Pea rahha wasto wõtnud. -
                                         ette kutsuti hans Annus
ja temmale sedda ette pantud, mis peale temma ütles
wasto ollewad wõtnud ja Pea kohto mehhe Tõnnis Tõllasep kätte andnud
                                        ette kutsutu Tõnnis Tõllasep
ja sai temma käest küssitud kas Hans Annus on
temma kätte Jürri Thaar ja Karl Livland Pea rahha and-
nud ja kas temma on sedda Pea rahha Ramatus tassa
kirjotanud, mis peale Tõnnis Tõllasep ütles, et temma kedda-
gi sest ei tija ja ei olle sedda rahha wastu wõtnud. -
                                      ette kutsuti Hans Annus
ja sai küsitud kas temma ei olle Pea rahha ramatus
need Pea rahha tassu kirjotanud ja se rahha Tõnnis
Tõllasep kätte maksmada jätnud, mis peale temma
sedda salgas, peale selle laskis kohhus temmal need
numbrid tehha, mes ramatus ollid kirjotud, keddas Hans
Annus nendasannud teggi, kui need ramatus ollid tehtud
                                                   moistetud
et Hans Annus teise kohtu päiwas tunnis tust toop
et temma sedda rahha Tõnnis Tõllasep kätte on maksnud. -
